微博衝塔「侮辱烈士」 被支共「海外追逃」

支持 真的勇士 admirable

微博連結，謹慎入

比人借刀就好玩鳥

綠卡都喺手 驚鬼乜

respect